（跪回家）講下老豆老母以前出咩騎呢招罰你。

食飯掛住睇電視唔記得嚼，被罰攬住個大牛龜電視幾粒鐘。

我細個咩都唔鍾意飲，最鍾意飲水，俾人罰唔俾飲水 淨係可以飲茶同汽水

綁住我喺粒炸彈度
之後搵人丟我落日本
差啲死...

細個打丁比屋企人發現
罰我用條丁撐住自己5分鐘

巴打自此之後就做左絲打

請用對聯闡述當時情況

侵侵

你講起對聯 唔記得番自己post對添

罰抄成個post對聯100次

中二開始自動自覺唔多野講

成日掛住出去踩單車，返到屋企比人掉出街，我抱住張枱佢就連埋張枱掉出去

未試過比人罰 但細個成日比老豆用啲好粗口既粗口鬧 寧願比人罰都好過粗口侮辱

食飯抬？

有啲好搞笑，例如我細個會俾老母夾係門同鐵閘中間 好似坐監咁捉住個鐵閘，對面行過就問「又俾人罰啊？」

點解呢

呢個時候你需要抱住屋企人

幼稚園唔識紮頭髮 打到我扑街 之後跪係佢床隔離成晚

跪完第二日繼續唔識扎